最近多外媒，班狗唔敢暴力清場，遊機場好機會

應否襯機到機場一遊？

824去機場塞爆交通

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！